[村屋撚喜訊] 施政報告：資助電訊商擴展光纖網絡至鄉村

「要成為智慧城市，寬頻服務須盡量全民覆蓋。目前香港的住戶寬頻滲透率已超過九成，位居世界前列，絕大部分市民均能享用高速和高質素的寬頻服務。但位於新界及離島較偏遠地區的鄉村，由於鋪設網絡成本較高，服務的顧客數量少，電訊商擴展網絡至這些地區的進度緩慢，情況並不理想。有見及此，我們建議政府牽頭，透過資助形式，提供經濟誘因鼓勵電訊商擴展光纖網絡至位於偏遠地區的鄉村。計劃涵蓋現時約380條未有高速寬頻服務覆蓋的鄉村，估計可惠及近17萬名鄉村居民。計劃不但反映本屆政府「以人為本」的思維，更能為日後保育和活化偏遠鄉郊提供所需的電訊基建。」

加拿大咁大都有做資助
香港真係冇藉口

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

唐樓呢

林鄭

PCCW can go FUCK yourself

鄉村狗咁有錢仲要資助

on9

如果有入息審查我唔反對

村屋樓價狂升
原居民笑開眉

我好需要架認真
家下係屋企都係用數據上 慢到